女人係咪全世界最麻煩既生物

究竟有無教科書可以教下女人自己吾好咁麻煩
利申：好愛女朋友

我都想有教科書教下男人可唔可理多啲女朋友感受，咁我地就唔會咁麻煩
利申：好愛我男朋友

撐樓豬，召喚連登仔

Btw男人永遠是錯的

你都要學下中文

其實我地有諗只不過女人成日吾發覺

惡少少又唔得，吾出聲啲女又食住我地上

邊條八婆負皮我

有八婆默默地留底左負皮

吾好俾佢沉！推到上熱門，等啲女人知道自己有幾煩

推

煩你又溝。。。

自作孽不可活

女朋友唔發傻真係好想錫多佢幾啖，一發傻就煩撚到

吾你老母臭閪

老友醒阿喂！

一時時啦，有陣時你都要明同反思下點解要煩你

我都明 但吾係成日追殺咁得吾得

好似

溝通

咁你想點呀？嫌麻煩咪去搞基囉

有書教

個書名好似叫男人來自火星，女人來自金星

男女唔一樣根本係大家唔了解大家，無溝通

其實講白啲，係啲個世界無咩人識做人

溝條鬼咩，佢只會更加覺得你吾了解佢

好撚煩 字都未撚識打就咪嫌人煩啦
吾吾吾你老母

香港人真係好大壓力